多圖 黑肉 多汁

大家原諒樓主
佢有嚴重弱智
所以成20歲人都未識屙屎

不能只有我看到

出晒水
好正

邊個偷偷地負皮

不能只有我看到

正評引伏

恭喜樓主 以後都單機

圖文相符 唔明負皮既咩事